[冇圖] 點解我粒蛋蛋咁皺皮？

烚親都係咁

你隻狗都陰陰嘴笑你丫

太大火烚

喺蛋殼拮咗個窿嚟整溫泉蛋
唔知關唔關事

仲以為有圖

比負皮嘅你地期待緊啲咩

拮嚟做咩

sor係溏心蛋 自膠
煮完要放落冰水 唔拮應該會爆

唔會爆，係無咁易甩殼